［借古鑑今］切勿重蹈 梁游 覆轍

當年位都未坐正，就學人玩 On 9
結果On9 9出禍，集體被 DQ。

切勿重蹈 梁游 覆轍

對家係有能力解説法律條文，
要幾 dirty 有 幾 dirty 有目共睹，
三百個，一千個區議員鄧炳強 dont give a fuck，拉鳩你咪拉鳩你。

發揮區議員最大效能，控制所有區議會操作，重整區議會資源運用，聚集民意上繳意見製造壓力。

有區議員牌打，首先了解區議員區議會運作，及職權能力範圍。

切勿重蹈 梁游 覆轍

推

當選區議員唔撚洗宣誓架 on9

關宣誓咩事，一日未坐正都要小心行事
坐正都要小心